公務員請拒絕和警犬攬炒

班警犬冇得加人工係自作孽，憑咩連累全體公務員，咁都忍得？

你地唔應該諗同警犬攬炒，情願唔加人工，你地應該諗點唔被警犬連累

攬住藍絲一齊死不知將過癮
加薪？呢一刻嘅我受之有愧

同上！一於齊齊永久凍薪！！